大家醒既就去做有意義既野

大家醒既就去做有意義既野
例如去做1d大家1直想做而無做既野
絕對要唔犯法架

再晏d,理大正式收皮, 又多番警察維持治安, 社會就安全了